［女警開槍］今日大家種下既因

唔好唔記得雨傘已經係攻擊性武器

個個都盲撐 開槍合理

無視警察應有訓練同工作危險性 支持用槍解決事件

到時有咩抗爭行動 就自己睇路

屌你老母你會唔會無啦啦喺差佬面前拎把刀出嚟呀

變態殺人狂，同日軍揸住人頭獰笑一樣可怕！

又點變態？
冷血都冇得駁
有幾變態，乜撚係變態？
你老味有人激動拎住把刀亂舞把槍唔開要嚟聞？
你就變態，屌你老母社會垃圾

不如睇下2014 2016嗰陣啲勇武抗爭拎過啲乜嘢出嚟啦
嗰陣連登仔連汽油彈都支持㗎，仲唔射得？嘭嘭嘭
睇路啦，繼續撐

發現黎黎去去就係果幾隻打手 極度懷疑係河蟹ac

你講你自己呀？
抹黑打手嚟嚟去去都係你幾個

抗爭就應該遇咗唔會有命啦。

見真章了

年初一事件
示威者只係用竹竿做武器，最大威力嗰件叫磚頭
交通警向天開槍，嗰陣已經屌到上天，驚子彈墜地打死人

今日，女警係人多地鐵站開槍，個個讚好

遲下示威又好、有罪案又好
開槍流彈打死你老母女朋友真係唔好怨咁多，警察合法制服疑犯

本身其實都乜嘢，純粹覺得唔算處理得好但起碼叫做自衛，make sense就算，唔需要特別讚佢
但後來見到佢同班高層又selfie又手指公又盛，就知連登仔又炒車

你要開槍一定要有 objectively reasonable threat
如果個犯真係對人有即時威脅咁開槍都正常

五毛自己睇清楚咩事先！

唔知佢夜晚仲訓唔訓得著